Задание: реализовать функцию, которая получает на вход три переменных:
М (дает информацию о диапазоне значения категориального признака), 
dT (разница во времени для инцидентов) и файл с инцидентами (N штук) и вычисляет
для каждого из N инцидентов количество инцидентов из того же файла, 
которые удовлетворяют следующему условию:
1) предшествуют данному инциденту по времени, при этом разница во времени
не превосходит dT
2) имеют значения feature1 и feature2, совпадающие с соответствующими значениями
данного инцидента

Подробное описание задачи с примерами приведено в файле Task.pdf. 
Входные данные содержатся в файле incidents.csv.
Результат представлен в файле output.csv.

Главная функция реализована в calculation.py;
file.py - дополнительный фаил, в котором реализовано взаимодействие с csv-файлами

cmd_run.png демонстрирует пример запуска кода с аргументами